[巴絲入]有冇人鍾意上堂𥄫仔/女

我講先
翻學動力係𥄫女 兩三個幾gfable
借啲椅經過聞佢嘅體香

夏天唔𥄫唔得
熱褲背心 出汗濕濕地

你有10分鐘

示意圖

男

女

Pish

有冇j開同學 分享下

每次都坐得好遠 望到佢笑 我仲開心過佢

點先知對方有冇仔

連登絲打唔𥄫仔？

完sem前唔知有冇機會識佢

係咁佢地啲腿
上堂都算
有時上扶手電梯
企喺佢地後面係咁
因為佢地唔會睇到
我係咪好變態
點樣可以戒

自己全男班 行過𥄫人地班嘅女仔
試過扮入錯望兩眼

夠薑既摸埋都得wor

正常啦 唔洗戒

望到佢怕醜避開我

行街 塔車 都忍唔住周圍𥄫女

𥄫開邊種女

撚有仔𥄫

返學嘅唯一意義就係𥄫女